高登個server 乜事，reply 有delay

勁耐都load 唔到新reply

feel 到牙joe 有新搞作！！！！！！ lihkg 準備收皮

關我撚事咩

過主啦，好行5送

淨係可以上一個論壇？ 上討論區都講忠誠🤐🤐🤐🤐

班友好癲🙄

當初一早為高登網民著想啦，唔想攪好佢就賣左佢俾其他人攪啦

關人撚事咩